女權為罷工威脅唔再同男人做愛

大石壓死蟹

原圖

多數樣衰肥閪先做女權撚，幾時見到女權撚靚， 除咗 Emma Watson

妙麗真係正到痴線

我問屋企隻狗,呢件嘢貼錢你屌唔屌

佢話狗都唔屌wo

佢男友:支持女權運動

natalie portman

Bire Larson最正

呢幾個擺明平時都無人同佢做愛啦

同cat girl差唔多level

本來都鐘意佢，點知原來都係on9

有人肯同佢做先講

佢算正常果堆黎加啦

首先佢要有男友

物化自己

可能佢係雞

Emma唔係平權咩，幾時變左女權？

佢係女權wo